林老師講粗口咁大反應，黑警講屌你老母無人理？

你班死臭閪，做乜唔屌鳩警察講粗口教壞細路

港豬不嬲雙重標準

差佬無道德枷鎖，大眾亦對佢地無期望，所以大家無反應。
咪即係係人都知你班仆街係無道德架啦，以前啲老一輩叫佢地做有牌爛仔。

跟進

痴線, 識野既緊係帶埋細路去 一齊講屌你老母。

差佬講粗口好平常啫